保安員高街「鬼屋」首日上班 被揭猝死梯間

前身為「高街鬼屋」的西營盤社區綜合大樓，今早(11日)9時29分，一名夜更保安員被同事發現昏迷梯間，救護員接報到場，證實他已氣絕身亡。警方到場調查，初步獲悉死者首天到上址當夜班替更，並且有長期病患，相信案件無可疑，在現場檢走一瓶懷疑哮喘藥樽。

「高街鬼屋」於1892年建成，前身是精神病院。現時原有建築物只保留正面，後方則改建為西營盤社區綜合大樓，屬一級歷史建築。戰前為精神病院的「高街鬼屋」，傳聞當時地庫內有精神病人撞頭自殺，不時傳出撞擊聲。二戰時期更淪為日軍刑場，無數中國人被殺，所以不時鬧鬼。亦吸引不少電影到該處取景，張學友及曾志偉在該處拍攝電影《江湖》時，更一度傳出撞鬼，當時學友仍在等埋位但有工作人員稱見到他走進屋內，又有一奇怪老伯出現又突然消失，嚇得志偉下令再拍要上香。

早兩日先係入面借宿啵 啲住客好客氣 又請我飲湯

未拆時入過去影相，地庫有隻鬼門⋯⋯

逢十五月光照到正

屋頂有副棺，壓住鬼門

連登仔唔係成日屌柒人迷信架咩

二戰時期更淪為日軍刑場，無數中國人被殺，所以不時鬧鬼。

中國人都驚

其他國家既人比人殺死: 我要執仇
中國人比人殺死: 我要你陪我一齊死

積屍氣冥界波

布仇我諗係咁寫

西環果頭不嬲勁

7-8年前讀中學個時
放學好興跟同學周維去影廢墟相探險
有次就係想去呢度

近住鬼屋有條小路入
一行入去突然間好多烏蠅
成百幾隻烏蠅圍住我地個身周維飛 每個人都有
一離開條路即刻無晒 一行入去又有好多圍住你
我地彈出彈入咗幾次 真係太噁心
驚d蟲污糟所以敗走
走之前仲見到隻黑貓行過
可能想警告我地唔好入去掛

最後我地遠遠地影吓相就算
諗返都幾有趣

勁多屎忽鬼

醫學博物館單邊

老子什麼鬼都怕

望下張相

二戰時期更淪為日軍刑場，無數中國人被殺

香港人呀?

係，仲有創業商場屈地街站出口
聽聞都好猛

講起積屍氣
有次夜晚12點 去墳場
個入口 有層厚霧
嚇撚到唔敢入

2019年仲信呢d 戇鳩野

真心？

係撞鬼嚇死？

香港邊度有軍人呀

香港墳場濕氣重係必然

每次依啲post總係有啲傻仔衝出黎比人block

個人陽氣唔夠就賴野

有閪鬼

啲人成日夜晚去影婚紗相

又唔見話有？

係個廢老有暗病關鬼撚事

啲圖無乜嘢啫

咁都嚇得親你
你都好細膽下

樓上磨牙

關鬼鬼事

咪係，咁少兒科都淆成咁

我真係睇唔透

呢句嘢好似每個鬼怪post都有, 改個地方名又出得post

所以我同你講信念有幾重要
你地成日當我尻up

但一樣好多真心膠上釣

現在同中國一尻樣

日日打丁夠唔夠陽氣

香港所有地方都係亂葬崗 所有地方都係刑場 逢親學校以前都係醫院 廁所一定係殮房

除褲陽氣大盛可以驅鬼

( Show Blocked User - 希特拉 )

連登仔天不怕地不怕
係怕窮

呢句嘢至少都有十年

對住喲鬼打丁

醫學博物館果度中環黎架喎

以前係西環做嘢
同樓下個看更都有2句計傾
個看更70幾歲 話係西營盤住咗70年
以前啲人成日話見到高街鬼屋入面
有鬼火 又見到鬼食泥 又聽到有尖叫聲
其實都係啲道友白粉佬嚟

早係30至40年代 嗰陣仲興食鴉片
西營盤嗰陣好多白粉佬
好多吸到死咗橫屍街頭 基本上日日都有幾件
啲道友成日去 高街鬼屋(仲係荒廢精神病院)
嗰到燒鴉片嚟食 其實啲鬼火 就係燒鴉片嘅火點嚟
鬼食泥 同尖叫聲 係啲道友吸到太High
唔知自己做緊咩 咪食地下啲泥 同尻叫

戇撚尻，地球自古以黎大把地方死人
如果真係有怨靈幾千年死左嘅人加埋應該迫撚到出外太空

去過好光猛

其實日軍係會捉市民嘅

日佔時期初期，酒井隆實施戒嚴令，日軍於九龍尖沙咀半島酒店發佈行政指令。日本軍政府（包括政治部、民事部、經濟部、司法部及軍事部等）制定嚴厲的法例及設立管轄全港市民的政府。共有7000多名戰俘（包括英軍及市民）被囚禁於深水埗和赤柱的戰俘營，戰俘備受飢餓、病患之苦。同時日本軍政府封鎖維多利亞港、控制海旁的貨倉。

仲有，香港有「香港保衛戰」完全唔撚關中國人事

連登平時仲屌人迷信，一有呢啲新聞就彈晒出黎

Show Blocked User - 希特拉

屍積氣

好快有youtuber去拍片

知你嚇到賴尿喇

講真 住撚左20幾年西環 咩好猛全部都未見過 成日夜跑hku 摩星嶺 讀刑場學校 高街鬼屋去過無數次 完全無feel

點解你半夜去墳場

似係自己嚇自己嚇死嘅

靈界洞穴

夜跑好易經過 西環黎講 不過真係咩都無見過

上環

年青人 貪玩

果個位係中環同上環交界 事關我自己細細個就已經住係果頭上面

基本上過左樓梯街就已經係上環啦

鬼其實係一股能量，如果係一啲枉死嘅復仇鬼，因為能量大，會影響我地視網膜神經，令我地產生幻覺

殘體字死開啦

香港人咪姐係中國人
大家一家人

我直頭住白屋附近 根本鬼影都冇隻
多撚餘

屌你老母 頭先上高係唔係po左幾張鬼圖

三七氣流

所以啲十年起身嘅都乾唔曬

英殖香港 = 中華民國？
英軍喺香港被人殺等如中國人被人殺？
用中國人三個字根本唔精準，應該用戰俘及市民

熄咗佢！

唯一一次靈探瀨嘢就係高街
電筒火機全部唔著
又有條行唔完既爛木梯 嚇撚到瀨屎

假到喊

我就訓睇睇下醒撚左 屌你老母

警方到場調查，初步獲悉死者首天到上址當夜班替更，並且有長期病患，相信案件無可疑，在現場檢走一瓶懷疑哮喘藥樽。

就係嚇到佢先哮喘
正常係唔會出事

鬼同你一家人

垃圾到

連登仔：依家科學探測唔到＝冇

個頭好重陰氣

咁師父話有=有？

連登仔話科學上冇（可能性都冇），你就話 “咁阿邊邊個話有就有呀？！” 小學雞咩
你好老土囉

2019仲有人唔知係潮文

叫我？

有片

你都on撚9，神父醒你一句：莫信鄉間師父，應信羅馬教廷。

媽啊 嚇死我了
利申：瀨咗尿

差佬有槍都行孖必啦
看更仲係咁落後

加五成管理費就行孖必

可唔可以講多啲？
想聽

一部分啦
唔相既講黎都係意思 咁點解要理佢地？不如理有興趣既人好過啦
係咪先

高街精神病院 好多窮凶極惡嘅猛鬼

有好多人真係唔會信

呢個真
我一直都係咁覺得
所以怕乜撚

高街鬼屋 我細細個就聽過呢個名

好多年前去行過下 冇野WO